有無人想去融創滑雪

去韓國玩過次, 上到綠線
S turn 無問題, carving 一般
有無人一齊上去玩

去過芝山上到高級見到個斜度已經淆哂底

無問題呀, 一齊玩初級線
有無興趣一齊上去玩呀

早一個星期去過
最初級果條多人

中高級得小貓幾隻

新手想去學玩板，個度有無教練？
貴唔貴呢？

有無興趣一齊去？平日應該會好d

佢有官方既堂上

有。d 靚撈妹好好生意
一千港幣左右
入場加裝備加教練

有興趣，不過冇fd陪

完全新手？有無玩過

滑過2季，玩snowboard , 不過未有gear

有無興趣一齊上去玩下, 我都搵緊人

Weekend or weekday?

好想上去呀 好廢既snowboard 窮jj

Weekday 去無甘多人，新手都想去

[url]可加tg 傾？[/url]

我都諗住weekday去，廢是太多人
Tg我

加我傾下

可以傾下